[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(112) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[喜歡柯佳嬿的第100個理由] 台劇 想見你 映後討論(100) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數16日] 台劇 想見你 映後討論(101) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數14日] 台劇 想見你 映後討論(102) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數13日] 台劇 想見你 映後討論(103) 及 柯佳嬿窩

[嬿窩除夕倒數暨柯佳嬿生日倒數10日] 台劇 想見你 映後討論(104) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數9日] 台劇 想見你 映後討論(105) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數一星期] 台劇 想見你 映後討論(106) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數5日!!!] 台劇 想見你 映後討論(107) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數2日!!!] 台劇 想見你 映後討論(108) 及 柯佳嬿窩

[預祝柯佳嬿生日快樂！] 台劇 想見你 映後討論(109) 及 柯佳嬿窩

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(111) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

許光漢

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

返校

等一個人咖啡

幻愛

消失的情人節

逃出立法院

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

天堂的微笑（更新至#11）

粉紅色時光 （更新至#05）

返校影集（全劇完）

預支未來 （全劇完）

戒指流浪記 （更新至#06）

比賽開始 (坤達/綜藝) (更新至Ep04)

開著餐車交朋友 (綜藝/黃秋生) (更新至Ep01）

Hello
睇完幾耐
111我地未post晒

好charmmmmm

睇完幾耐啊

嬿窩星期日影院：

1/17
比悲傷更悲傷的故事

1/24
怪胎

1/31
帶我去月球

2/7
孤味

2/13 *星期六
無聲

盧妖

Nplm

好好睇
咁就完

咁快

新朋友你好！

公尺

輸到脫褲

辛苦左成日都要拔河 好攰

最後黑隊真係得游水贏

50400

講返上個 post
想覆已經完左

你咁犀利估中晒既
點估到？

游泳其實都有機會贏

白隊

好想試冬瓜菊花小芋圓

最好睇真係佢地
不過偉晉同小賴都好睇

佢係你肚條蟲

係

你咩事

拔河好熱血

明架喇明架喇

嘩白隊

痴線

拔河好精彩

白隊唔夠力
差點

好攰

真係差少少
白隊好齊心

一開始以為白隊會贏

好好睇

個幾個女仔玩得相對好之餘
又識搞吓笑同埋都幾靚
我一開始睇成日比佢地欺騙
覺得台灣女仔又聰明又靚好恐怖

其實五堅其他三個我都越來越鍾意
偉晉既浮誇好正
成日睇狼殺遺言好好笑
同埋采對晉既迷妹樣又好正
小賴就成日都好俾到反應
好有綜藝感

行開咗一陣新post

啱啱@咗你
但你唔喺度

Sorly

！

但係其實個幾個係曝光率最高
同埋真係最好睇個幾個
所以都唔算難估

偉晉真係好好笑
娛百佢地接棒真係有希望

如果以辰好似以前咁嚟得咁密
我會估埋佢

偉晉其實係五個入面最識主持個個
好多人都係為左五堅睇娛百

但係聽日開始成個月
星期五都播 CTO only
CTO 係豬既師弟
D 人講緊可能鋪豬回歸

Mvp! 達達！

偽韓

每人一百瓶豆腐

謝坤達運動會

靠運動拿錢

佳嬿好靚

嬿窩有另一pair蟲蟲了

好靚
今日個post爆得好快

分家電都要比賽

你今日點呀～

跑百米

頭先講既之外...

孫沁岳 (套路好深，同埋鍾意搞冷笑話)
艾莉兒 (表水近排越黎越進步)
篠崎泫 (一向玩得唔錯)
都幾好

篠崎泫甚至可能響我心目中同采子差唔多
但其他四個 (紀卜心、荳荳、凱希、張語噥) 就無動搖

以辰以前幾好
但近期上已經退步好多

達達

仲睇緊杏仁
杏仁好gfable

達達應該要拎一半走

本來有邊 pair?

要二刷

竟然唔知

睇返上屆先

好心痛
可以好好休息了嗎

錯過師

又返生

你搵日播

好呀

原來有了

你唔幫手推

你意思係鄰居？定係？

過去不愛軋戲的柯佳嬿，因《媽，別鬧了！》殺青延遲，導致她同時拍《無神之地不下雨》，可說累到昏頭，她搞笑說：「幸好最近天氣很冷，人都很清醒，上周寒流來還有一場淋雨戲。」有時戶外真的凍死人，她得大衣時時護身，鏡頭一開拍，「脫掉衣服趕快演一演」，她哀怨地說：「這陣子只能上車就睡，下車就去化妝，化妝時繼續睡。」

心痛死
佢仲要病埋

幫佳嬿打氣

佳嬿加油！

一次拍兩套劇
好想佢休息下

@蟲蟲
講唔講得～

Kid

我呀？

魔羯仙

哦
你兩個前幾日一齊有包 Milo？

唔出聲

唔小心買左同一包野

心痛死
覺得佢攰到唔係好load到要點樣答個訪問

仲有時間出席代言
之前ig仲話寫書添

快d拍完 好好休息！

太攰 仲要對咁多鏡頭
不過佳嬿一定handle到
有qq 佢地
同埋達達 哈娜 雞樓在！

出席完又係返劇組

我食晒了
買唔到

真係唔知可以點幫到佢
好心疼

你見之前想見你
全部映前映後直播都出現
就知仙幾敬業

寫書好似話拍完劇
就可以寫同埋應該快寫完

太好食一日食兩三包
好快冇晒

今日唔播稍息了
心痛佳嬿

佢宜家得20幾篇
但佢咁忙點樣撐

最低個留言

你都累了播放師

佢仲話瞓前寫d
我想佢可以瞓多d

我都話有追 post 架
無出聲唔代表唔響度啊

心有靈犀

夫妻臉

又唔比人知你喺度
我地有點名架

我都寧願唔睇本書
等仙休息下先

岩岩睇完訪問
佢依家仲拍緊聽朝我地未起身就要去到桃園

仲以為自己已經好攰 但仲有好多人辛苦過我

我都覺
如果要佢格硬寫
我寧願佢真係有狀態先慢慢寫

但係每個人都唔同
唔好因為見到人地「辛苦過你」
就否定自己嘅感受
你都要好好照顧自己嘅mental health

仙生日都有上嚟點名架

比你鬧走一陣
唔開心

乜都唔想
只係想佳嬿好好休息

佢應該想將每件事都做好
所以唔會一次接兩部戲

書唔急喇 好好休息先！

唔好唔開心
我今晚會面壁思過㗎喇
再咁落去嬿窩得番我
by煩西

返夜今日

食咗飯味

我諗媽個檔期 係因為出唔到國
改劇本先同無神撞到咁應
但係佳嬿都接晒

佳嬿一定會將佢最好既帶俾我地
但係好心痛佢咁攰

鬼哥離開到而家
都覺得佢無好好咁休息過

辛苦了
我錯

食了返到就完咗live

辛苦了

之後又返早就好啲

你都係

去睇yt 首播
運動會好睇

4m8人

放工沖良瞓教

睇左條片佢都話因為上一部delay所以撞

五萬啦

佢之前先話先得韻如媽好勁 可以同時拍2部 結果e加到佢同時拍
希望佢完左呢2套可以好好休息

辛苦了 聽朝起身會變咗第二個角色

唔煩
唔使咁嚴重

唔完全關你鬧既事
知道你鍾意講笑

大家講過既嘢記得就好

藝文姐另一套仲要編導

仲要唔計佢成日客串劇集

笑死

佳嬿兩套都多戲份
屌

咩事咩事
你冰個

鬼哥

我依家因為娛百有返遊戲王睇翻以前既
鬼哥真係好保護女嘉賓
好暖男

余靜靜地瞓教了

睇咗一陣好似好刺激

好長

好睇

好好笑好熱血好感動

一個鐘都唔覺長

真係唔知定假唔知？

比較其他

希望真係今個月底殺青
快啲休息下

唔知 你個名咁特別

2021.01.14-田馥甄 Hebe-CITIZEN 25th XC系列水耀光新品發佈記者會（4k全程）

Hebe 今日都有代言活動

聽日 2130 惡作劇之吻 1213

希望佢捱得住

一定可以
之後佳嬿可以日日自然醒
睇下書 飲下咖啡
同貓貓玩

又係清

藍雨啊

張語噥係娛百狼人殺常駐玩家

跟住係食字 "濃情蜜意"

希望可以

我想知紅雨同小朋友點估到係我啊咁？
老妖係知道娛百既嘢？

因為你個P牌
同埋新朋友唔會一黎就post佳嬿野

有睇娛百 唔識

冇睇

洗乜估。
一入就知係你

你又咩事

nplm

咩事

咩事呀

200先出現

瞓啦

晚安

安安

今日沖多十秒熱水 大滿足

是咁的，我係做運輸嘅，好多時都要走遍全港送貨，食唔定時都唔係咩新鮮事，但係我冇諗過會飲咗自己督尿

嗰日係一個冇乜特別嘅星期五下晝，等收貨嘅時候我買咗個麥當勞外賣上車食。食完野上完貨，就交去屯門內河碼頭點知上高速冇耐，收音機已經話長青隧道間封Ok，放工時間我明。40分鐘後，我揸到去汀九橋，收音機話我知深井又撞車，但係龍尾疏散緊Ok，放工時間我明。再40分鐘後，我揸到轉車站。

呢個時候，車速減慢，慢慢去到零。我拉一拉手掣，心諗：真係唔好彩前後左右都響起鞍聲，但我冇，因為我知道係冇用的原封不動左20分鐘，我開始急尿，又望到啱啱飲完嘅麥當勞杯，我毫不猶豫咁填滿咗佢之後我開咗套戲黎睇，慢慢等前面班撚樣傾掂數半個鐘後，我架車前進左30米，呢個時候有啲口渴，我就攞起左個麥當勞杯飲吸左一啖，我諗咗陣點解可樂會有少少鹹我再打開杯蓋，見到自己啱啱飲咗啖淡黃色嘅嘢嗰一刻，我嘅腦袋空白左，我都唔記得條路幾時順暢返，我幾時交完貨收工。

我淨係知道，我啱啱飲咗自己篤尿

唔緊要啦其實尿都係水嚟
只係穿越過你個腎⋯

深夜潮文

你飲咗未

飲咗尿 水了

睇緊肽膠原蛋白

佳嬿嗰款？
有冇簽名架？

笑左

睇完話我知

buy tgt？

聽日研究

咁要戒美碌
甜嘢易老

99

冇啦冇啦
又肥又皮膚差

杏仁 呢段好閃

早

見字飲

攰

兜兜
咩事啊

冇事，突然感概人生好攰。每分每秒都追趕住唔同嘅野，心有餘而力不足嘅感覺好強烈。好想做更多嘅事同時發現自己好多不足。想填補呢啲不足嘅時候卻驚覺自己太遲行動，自己嘅集中力同行動力應該要大幅提高。

講到尾都係無病呻吟。

大家都一定要支持落去啊
有咩事唔好屈埋屈埋
記得講
如果唔係唔舒服架
有我地支持你啊

你係小朋友？

兜兜加油！

以為你改左名。

永遠都唔會遲 加油

加油
唔會遲嘅 活著就是修行

Dull 加油！

傷心死

趕殺青

見到盧耀改左，以為你又改。

但我做咩要改埋色....

點解佢連業配文都可以咁有深度
（定其實唔係佢打⋯？

崩潰

我改紅色

唔明。

明了。

巴/絲啊
點會無啦啦紅變藍

鳳南盧絲

盧絲萊斯

藍雨

隔離狼人殺 post
真係有紅字巴同藍字絲

呢度都有啦

只係
明明我每次改名都淨係改字
唔會改色

呢度有？

我係紅字巴

我都有估你係

不提了啦 可能咁啱你冇mon到

我記得啦
好啦
唔提唔提

唔好唔開心

點解你會咁估既

下次改埋色。

你都改。

我考慮下。

你開Sem未？

因為我係先知

我都係先知喎

開咗啦
雖然刪減咗一科但sem2好似複雜過sem1

要努力讀書，將來做個有用既人。

笑咗
知道了

所以除低咗耳機。

你呢句好長輩

我好努力讀書 點解我係廢人

說謊的人要吞一千根香菜

係好得意

（扭耳仔

日記呢啲咁私人嘅野點會帶返學架

嬿窩電視台

今晚

21:30 白元台
惡作劇之吻 #12 13

23:00 盧耀台
第一屆 Yartsit全明星運動大會

聽晚

20:00
Live Asia 超級週末現場

22:00
綜藝玩很大

00:00
稍息立正我愛你 #03

沒事

大毛

中學同學有玩交換日記，仲要唔係兩個人玩，每次見到佢哋要寫超過2篇野就覺得辛苦

佳嬿業配 但講啲說話好溫暖

係
業配文都咁高質點搞

真係好靚

買嘢送心靈雞湯

小朋友準備下單了

老啦老啦變初熟肌啦

好期待本書

真係好靚好靚好靚

有冇人想同我一齊買
一齊鍛煉好膚質

你不需要啦

宜家飲定差唔多㗎喇
有紋先飲就太遲

Hebe會出席

碧碧

第16屆 KKBOX風雲榜
風雲歌手

宇宙

Gem

兒夜姨野以夜儀野

感恩

知唔知 Live Asia 今次有邊 D 嘉賓？

陣容強大
知唔知有無 YouTube 直播？

閻奕格、林芯儀、屁孩、李芷婷、曾昱嘉

應該會有

達達綜藝梗真係愈嚟愈強
又十項全能

一直加分

點解會有堂係1830-2130

電影對白黎。

上過

好彩ZOOM

大自然是會反撲的

冇 稍息...

人類把海洋還污染得不夠嗎？

漿都會有?

有有有...

說謊的人
你明的

老楊 gem eric同嗰個唔識既阿冗
都暫時未確定出席

吞一千斤香菜

吞一千條香菜

呀醬唔會去啦（？
佢係支那要隔離喎

阿冗係咪唱與我無關個個

唔食！
等朱古力

唔食！

係呀
但係我未聽過

佳嬿都有用木瓜霜

盲啦我

閃撚到

岩岩見到都諗住post上黎

證明仙有碌佢啲相黎睇
18萬係咁後

老楊係台灣就冇理由唔去

不過3月出走好難講

唔好誤會

真心架

18萬成隊下話?

佳嬿

所以達達要貼14萬

聯合報 記者杜沛學／台北即時報導

柯佳嬿近來忙軋兩部戲「媽，別鬧了！」、「無神之地不下雨」，連10日過生日當天收工後都僅剩5小時可以休息，老公謝坤達雖也在忙工作，但仍不忘準備蛋糕，兩人用「快轉」方式結束慶生儀式，是否有收到老公的禮物？柯佳嬿想了一會兒才說：「沒有耶。」但她說自己不在意，認為對方有記得、獻上心意就足夠。

柯佳嬿很少有軋戲經驗，她透露甚至有一天24小時都在拍攝，14日出席保養飲品活動，結束後也要回劇組拍到凌晨，接著早上6、7點又要到另一個組報到。活動上她身穿一襲低胸簍空薄紗女神裝，而最近兩部戲的服裝也都很單薄，寒流來襲，她還要拍攝淋雨戲碼，在太平山拍攝當天山上下雪，但她說沒有到那麼高的地方，只有感覺到寒意，沒賞到雪；她樂觀笑稱，因天氣太冷，所以都很清醒，不會背錯劇本。

因天寒加上很少時間休息，柯佳嬿最近也有點小感冒，老公是否會擔心？她坦言老公也會盯她注意健康，但謝坤達最近也很忙，兩人很少有碰面時間，相處如「室友」，她自己會努力照顧身體，一拍完就趕緊穿上較厚的衣服，或是在車程、化妝時補眠，笑稱之前都不知道自己可以一上車就睡著。

兩部戲都預計在月底殺青，農曆過年期間可以有休息時間，夫妻倆終於可以有較多時間相處，但目前都還沒空規劃行程，依照往年經歷，兩家人會一起吃年夜飯，是否需要擔任好媳婦角色下廚？柯佳嬿笑說：「我頂多當二廚。」

大量訊息

笑死原來係咁解

但係點止10個人分

1.8萬都未必有

達達拎大份d都要吧

佢ig 話like a star高雄場
所以出席唔到

佢MVP自己都有兩萬
我諗係約數大概倒貼14萬

冇睇

剩係睇左分隊果度

係喎

咁就冇啦

18萬 加個mvp牌
再加埋佢自己

佢一早係佳嬿

送獎牌真心好sweet

真的！

好型

謝坤達冠名演唱會

自

演唱會都唔錯

都跟你說了放手！

終於放閃

14萬買個名牌包包都差唔多無咗 講緊3萬幾hkd

唔好再送貓貓推車就得

真的

但係佢地贏addidas購物金

唔怪得達達 正常包包 佳嬿鍾意都自己買左 想買件特別啲比佳嬿 點知激嬲咗佳嬿
果段訪問 達達扮佳嬿既語氣好似

成身買晒

佳嬿定情既歌

一諗起就覺得好好笑
同埋佢地真係好正

稍息 你係播左2定3?

聽晚播3

覺得佢地啲語氣同語速好似
相處得耐真係會愈來愈似

生活態度
好多嘢都好似

仲有夫妻相

同埋竟然仲有人慢過佢

想睇。

手臂

佳嬿同達達訪問都係
講講下會自己搵笑位
之後自己傻笑
好可愛

勁羨慕搵到一個咁夾既人

係
仲可以包容到自己嘅所有嘢

係 有時達達提起佳嬿 笑到好甜

@小朋友
我今日去左丫頭間手搖店啦
逢星期五
減糖無糖 -$2 添
幾好飲啊
得閒去試吓啦

好甜

咁快
係咪生活太苦悶

你叫咗邊杯？
睇下聽日去唔去開先

因為我次次一去嗰度
就會變咗買blue bottle

我盲咗
終於追完post

辛苦晒
我都blind X咗。

你每樣食少少
無事

我一日三餐都澱粉

要飲分解茶

送個mvp獎牌俾佳嬿真係好sweet

我地睇字都

So sweet
佢地都遇到最合適既人
低調得黎又好閃

咁啱響個頭方便
同埋打鐵趁熱
都當幫自己加油

我叫左最基本咋
打算真係好飲下次先再去
茶味幾濃
同埋整體唔錯

同隔離台傾
佢地介紹
玫瑰鮮奶茶加珍珠
桂花加芋圓
白玉都話唔錯

不過我可能都係鍾意春水堂多少少

咁啱既
我都好鍾意 blue bottle

可唔可以分解埋個人

真係好鍾意佢地

誰....是...被....害...者.....

佢地咁樣放一放閃
我地真係想喊

2130 惡作劇 11 12

除 愛 婷

12 13

Sor sor

最基本即係咩
有冇個名

哇 玫瑰珍珠奶茶真係好特別
但我淨係飲過cha tra mue嘅
仲要飲完番到屋企就開始肚痾
因為玫瑰有輕瀉作用

我都覺得春水堂嘅奶茶好飲！
但唯一不滿就係啲珍珠太細粒
都冇咬口嘅。

你blue bottle通常飲咩架！
我飲New Orleans style或者black

徐愛婷搵番啲四肢未。

係再講落去真係喊啦

所以情人節嗰日不如一齊睇無聲。

tiff tiff

我仲特登改13號播
驚好似情人節睇無聲會好怪

唔會啊

一起玩

又會咁啱有呢個類似嘅手勢

好彩入咗戲院睇
個日應該又要出去

我係泰國因為個杯好靚所以飲左玫瑰奶茶

咩日子黎

頂好驚

點解咁多喊豬既？
basic = 阿薩姆鮮奶茶 ($24 --> today $22)

咁你係咪對玫瑰有陰影？

春水堂最鍾意珍珠鐵觀音奶茶
你呢？

我係以前成日飲
依家少咗啦
最鍾意 mocha

其他地方唔鍾意 mocha
但係響嗰度好鍾意
New Orleans style 其實係點既味？

好反感 嗰幾幕都....

普通既一個星期日

明白

有冇肚痾

我喺泰國反而買咗嗰杯粉紅牛奶專係試伏search完先知原來係叫蛇皮果牛奶 但我到宜家都唔知咩黎。因為呢杯嘢喺香港賣$3x
但喺泰國賣$1x 所以試下無妨同埋就算難飲 都唔會肉痛。

在

反正大家都冇，咪大家陪大家過

有你地在 真好

因為
我有啲大期望 又一直好想試

又未至於陰影嘅 但真係唔會再買
唔想承受個後果除非便秘

我春水堂都成日飲鐵觀音奶茶喎。
試過幾款唔同茶底 但最鍾意都係鐵觀音
但茶樓嗰啲鐵觀音我又唔鍾意。奇怪吧

我都試過mocha 但覺得佢個豆太nutty 所以覺得一般般。咁嘅話即係你平時去cafe都會揀啲nutty嘅豆？

New Orleans-style是店內的必點之一，它跟一般的有奶咖啡如Latte不同！它是由cold brew、奶和一種名為「菊苣根」的植品，將其天然甜味加進咖啡中；整體口感順滑又帶有微甜，編輯覺得適合平時喜歡「少奶少甜」，或是不愛喝太濃味的朋友！

我幾鍾意。

宜家認識咗姸霏 更加覺得心痛

我知咩係蛇皮果 但無試過

你有Ivy

唔好試 少藥水

唔敢再睇

係囉。
仲唔夠滿足咩

講緊因為杯野

點解唔一人一杯....咁就唔洗爭了

12 13 白元台

七巧板

我睇到個陣都想問

where有2

嚇死 以為冇聲

佳嬿有講係佢打的

有聲

笑死 直樹要嬲了

有點lag

依家呢

順 感恩

係後面

正

小鴨同gimy 都有呢
早幾日煲曬

腫到咁點會冇事
佢盲架

學長

佢好可愛

以前以為 遇到 係林依晨唱

高清?

笑死俾人當賊

幾高

湘琴

歡迎再度同居

諗起稍息立正

稍息痛苦啲定
湘琴痛苦啲

又係覺得自己單戀
但個男仔不斷做啲好曖昧嘅嘢

同樣有父母助攻

少曦仲要加埋自己咁多委屈

我仲諗緊 簡唔到

但我覺得 力正可惡啲

不過力正既經歷

一直唔明點解依幕
鄭元暢刻意要湘琴難堪

係屋企人面前？

佢可能以為湘琴爆出嚟 所以要佢難堪

呀金定敬禮慘啲

我覺得阿金
識咁耐

咁又真係唔排除佢會爆出嚟

阿金之失戀主題
作詞：瑞業
作曲：鍾德強
編曲：Beatrice

回到熟悉的相愛路線
我牽著回憶站在對街
雪般墜落的從前 瞬間 就冷卻
隔著不回頭看的時間
回憶積雪 疊成冬天
想伸手再偷留一些 原來你離我遙遠

你說那冰雪是你鐵了心的眼淚
明天遇見誰 可以再溫柔如水
關於愛情的美 當初我所賒欠
希望他都給

你說那冰雪是你的心被我剪碎
下一次愛誰 再用愛慢慢縫回
丟掉舊的傷悲 讓他帶你飛

回到熟悉的相愛路線
我牽著回憶站在對街
雪般墜落的從前 瞬間 就冷卻
隔著不回頭看的時間
回憶積雪 疊成冬天

但唔係佢
係我嘅話佢嬲咗直樹囉

點解要愛到冇埋尊嚴

又係 湘琴當人水抱

又嬲又嬲
同力正一樣
嬲咩啫

真係似

兩套戲好似

又係中學大學 愛情線都似
但稍息嘅校園生活好好睇

呀 湘琴慘啲

直樹會講嘢羞辱湘琴

力正唔會

直樹媽媽真係好好

但係少曦俾人排斥
打和 super

又係

係啦 唔鐘意你又點會執你條底褲仲等你出嚟攞

快啲入嚟激情對話

笑死
湘琴仲搓落人個鼻到

直樹

子瑜真心靚 佢咁多年個樣都一樣 我諗冇郁過

偶像劇睇戲就一定係西門町

直樹 依晨佢地都係
無咩變

去過一次西門町 晏就去 冇咩人

一到夜晚就熱鬧

但子瑜真心冇變過咁
湘琴都話滅走咗啲BB FAT

呢樣真！

2300 老妖台有運動會

wanna be famous？

真係睇咸片?

佢地係咪去錯戲院

梗係唔係

啱啱想講你唔見人
靜靜地出現了

呀金真係睇咸片

星期五六日好多

後面係咁講嘢
我睇戲嘅話真係想打鳩後面個啲

佢地係咪睇海霧

暗中觀察

我好似暑假個陣去 閒日

係啦 湘琴笑成咁
海霧笑片嚟
但又笑中有淚

以前未有信義威秀

多數係樂聲影城取景

有時覺得暑假同平時冇分別
好似都係咁多人

子瑜認唔出係學長咩

我講張海報係真咸片海報?

話說啱啱睇到新聞話henting 冇旅客去

平日都多人
住西門町附近酒店真係好方便

係戲院自動盲同聾

但係見小嫻佢地係大街擺檔
都好多人
假日

也是

西門町冇乜好野住

via算最好

見話咩旅客人數跌咗好多
跟住我見啲人留言話
叫墾丁旅業界檢討下點解冇本地人想去

同埋d歌手見面會(簽唱會)好多時係樂聲前少少度搞
一係就聯合醫院

除咗假日可以去
都好難吸客
仲要冬天...

對！

等於士林咁食外地人生意

你見玩得大一集都冇去過拍就知

春吶最多本地人

我都係住boutique hotel多
係西門町

嚟啦
笑到仆街呀依到

我不是黑人啦

而家唔會點住西門町

去都無得去

呢幕都似稍息

縱橫線係咩事
諗起香港間旅行a盡

縱橫遊

萬年?

呀 係

係咪都係紫涵出品

紫涵想拖住老妖跑

之後推佢落山

啱啱好情侶裝

跑馬拉松睇到了
咁忙仲打咁長

唔係

最尾見到係獅子林

真心 盡責到
佢仲好得意咁解釋係真心寫嘅

過多3年如果佢仲代言緊嘅話我會試下飲

勁似萬年
又係咁舊
獅子林即係馬辣嗰邊

依到定格
我睇唔知第幾多次先發現到
聽講個陣專登封曬街拍

依家買定先

就係戲院行番出路口果度

未到咁老要飲

@老妖 快飲

痴線 有錢開房

咁真係冇旅客嘅

依到好笑 直樹on9

係
力正少希都好有錢

咁撚貴

咁撚貴2160
咩taste

分解茶

間房實好貴

未有

智慧之神 首先殺青了

跌咗落去
笑死

竟然 客串個兩個可以仲多戲過佢

BTW 小綜應該差不多
佢都話趕殺青

同一場景

碧潭果間舊式飯店黎

唔明？ 係講緊想見你班長殺青個到同今次神殺青個到一樣？

邊薯嚟
未去過

唔識

廢樓?

你預天成果類咁

仲要冇裝過修

應該係掛

OST很強大

講起大腸包小腸

好難食呀

極同意
好憎

同埋豬算糕

變態

米血糕好食要焦鹽嘅

食過一間係可以放蟹柳 粟米個啲餡
個個好食

我知道幢樓係邊度黎啦

係邊度

白元台收皮了
大家轉場啦

辛苦佢地

應該就係啦

岩岩睇番13集花絮
睇番謝芝齊係邊度殺青
原來好易搵到

好飽

起底師

係台灣食過，幾好食

豬算係咪珠心算

但係個米腸都唔好食

依到？

Wanna be famous？

幽默大師

好食啊

你犯法了

可能我食過幾次都係難食之後
無再食

你入去睇景就知

好似西門町同士林有

或者你禁
阿母坪薑母紅糖包

果個位

見到了

發現對面係薑母島

方形面董仔

原來TGOP成300萬

命中

好想再食
已經忍唔住買左糯米腸番屋企自己整

播2019咩?

對呀

尋日果個係成集20播曬?

我以前以為薑母島好遠應該會係馬祖個啲地方

我之前自己煮牛肉麵
好掛住台灣味

唔會去咁遠拍啦

尋日跟佢live播

係呀 成集live中live

不過無kid

Live 你個live

覺得2020係好睇啲
可能會比下去

呢次天氣應該舒服好多

同埋呢年好短

今年拍既記憶體好似double左

上年第一次搞已經算好好

Gg 公主

個個都想黑隊

1個半鐘?

千千 gg公主都係白隊

定居石門水庫

依家麻麻地NICK
自從佢娶jor Ashley

百祥

少慘

痴痴救命

全集中呼吸係咪同鬼滅有關

原來一年前已經講緊

阿部一年後變左好多

後製張相

CLS 我每次睇到依幕都覺得痴線

阿公

所以佢地今年係咁抽佢水

今年阿公真係

惡RR

真心感動

嘩佢可以早啲瞓啦

泱泱咁勁既

哈娜原諒佢了

滴妹有時睇又好靚

但佢真係好似 ⋯

佢呀哥

泱泱琴晚個集表現都幾好
但少可惜

中學跳過一次一米都跳唔出

係
一模一樣咁

每次都揀跳遠

如果唔係跌親
有機會女mvp

Hana陪佳嬿瞓

全部都冇坐跑

我都好想同貓瞓
幻想緊 一拍手佢就捐上嚟被豆

幻想

係
佢同千千都各一項第一

又諗起跑online

希望佢句good night真係去瞓

唔會好似大家咁講完唔訓

踩到咁

乾爹募集中
M記

本本

5566
我邊有Energy

是本人

GG好瘦

午餐是要吃什麼

達哥

戰神達

胖達剪得好正

又踩

見好多人抖內俾佢

我岩岩都發現同一句

達達得意嘅表情

今年多左好多

其實坐跑唔夠快

怕踩線

都係 NICK一唔留神都踩咗

安養中心

佢踩線個次好似跳遠好多
之後應該收左步

射箭諗起子瑜

崩壞

所以係要練

咁唔係職業運動會

咁難嘅咩
Mario and sonic 咩 Olympic Games個陣玩過

白癡公主

三立個個就可能會練得好勁

所以好多傷兵

泱泱

射箭佢地有事前練過
有片

唔中

千千

阿部

好撚勁

屌

又嚟 屌

一直好想試就快D去啦
但係唔好太大期望啊
如果唔係驚你有落差

你平時腸胃敏感嗎？
玫瑰搞到你肚痾關事嗎？

鐵觀音奶茶真係正
same taste

我係鍾意 blue bottle 既 mocha only
其他 cafe 通常叫 latte or macchiato
你最鍾意 black?

New Orleans-style 段嘢響邊度搵返嚟抄
不過真係無飲過

呱吉

輸在裝會

佳嬿陪我瞓

阿公換尿布了

你好幸福
唔好再嬲佳嬿啦

坤達痞低勁似啲仔女探病

頂

溫妮跑嗰陣好型

跑車

面不改容

沒事辦什麼運動會

咁都係抱純粹試下嘅心態算

我又唔算敏感嘅 唔係玻璃肚嗰啲
只係飲完再search先知原來玫瑰會輕瀉作用

我睇心情
有時唔想飲牛奶 或者胃唔舒服 就會叫black

我上網search架因為唔知點描述

今年達達等埋溫妮

但都係為佢而設

憑咩過生日

雞樓：

謝坤達冠名運動會

輸到懷疑人生

今屆

有無人未subscribe木曜

坤達陪你玩

坤達拍完第二屆第二日仲去打比賽

真係達哥ok吧

應該有

邰哥

幫手衝200萬

真係dup錢出黎

唔係話唔好飲
但所有嘢都平常心好D
太大期望容易造成落差同失望

咁你飲完牛奶會唔會肚痾?
我有時會所以都係避下玫瑰好...

我記得大家之前講開咖啡
你都好似鍾意 latte or macchiato?

除咗 blue bottle, 有無其他地方可以試 new orleans coffee?

笑死 真係坤達一個救全家

原來今年無手套
好痛

後面啲女邊夠力

完全唔夠力
無辦法

明白了

我以前比較嚴重
但因為鍾意牛奶陣味
所以就算肚痛肚痾都會照飲
訓練到宜家好咗好多
雖然間中都係會

係啊

好似冇 呢個係blue bottle嘅特色嚟(?

差咁遠 個盃

可能無錢

最後呢段好感動

上年已經講200萬訂閱
但而家仲差10萬

玩野姐 專登既

年頭應該百五百六萬

嬿窩電視台

今晚：

20:00
Live Asia 超級週末現場

嘉賓：閻奕格、林芯儀、屁孩、李芷婷、曾昱嘉

22:00
綜藝玩很大
#歲末財神到你家

00:00
稍息立正我愛你 #03

聽晚：

20:00
全明星運動會 總決賽 (三立/台視）

22:00
比悲傷更悲傷的故事

00:00
戒指流浪記 #07

比悲傷更悲傷的故事

你哋誤會我啦
我個陣眼瞓咁啱矇住隻眼咋

佳嬿瞓著未

瞓咗啦
我都準備瞓啦 各位早唞

Goodnight

我沒事

冇事冇事
你喺佳嬿身邊已經係最好嘅禮物

早抖

愛會令到人渺小會愛得卑微 現實中有好多湘琴 但又有幾多個有湘琴既結局呢

可能有一半係佢既感受 最後順便業配下
因為佢講過文字係佢情緒抒發途徑

個表情好match張相

好正 可以做sticker 表情包。

就是有事

琴晚碌左兩個幾鐘先訓到
很有事

瞓多兩個鐘補返

上班去

而家先睇到 好閃

柯佳嬿昨一席白洋裝，優雅出席代言記者會。
圖片來源 : 蘋果新聞網
【葉婉如／台北報導】柯佳嬿昨為代言極胜肽時光飲出席發表會，近期軋拍2部戲、拍得天昏地暗的她，常常1天睡不到3小時，也因天氣變化加上抵抗力變差，聲音有些沙啞，近期武肺疫情升溫，她趕緊澄清：「不要擔心，我只是過敏性感冒。」

期待年假好好休息
過去不愛軋戲的柯佳嬿，因《媽，別鬧了！》殺青延遲，導致她同時拍《無神之地不下雨》，可說累到昏頭，她搞笑說：「幸好最近天氣很冷，人都很清醒，上周寒流來還有1場淋雨戲。」有時戶外真的凍死人，她得大衣時時護身，鏡頭一開拍，「脫掉衣服趕快演一演」，她哀怨地說：「這陣子只能上車就睡，下車就去化妝，化妝時繼續睡。」

10日適逢她36歲生日，原本回家想略過，「我回家以為卸妝、保養後就要睡了，那天只有5個小時休息」。結果老公坤達準備了蛋糕，2人就快速吹蠟燭、切蛋糕，完成慶祝儀式，被問到是否收到禮物？她愣了一下說「沒有耶」，強調夫妻倆最近都忙，連見面時間都很少，蠻像室友，問她有沒有分房睡？她又愣了一下說「是不用」。

她衷心希望可以在農曆年前殺青，好好趁年節期間休息一下，問她過年需要當好媳婦做菜嗎？她笑說：「不用啦，我會下廚，但沒辦法弄1桌菜出來，我們2家人口不多，常
常是一起吃年夜飯。」

快d殺青！

間野係安和延吉街

早？

又想點

沒有沒有

我大晒

你是雲神

佢係用色彩嚟表達黑白可能覺得再po啲黑白嘢都已經表達唔到內心嘅鬱結又令人擔心
所以索性咁

就返台灣
忍耐多一陣

辛苦佢了

派派幾時返台灣
佢係支那長期好壓抑好sad

佳嬿都有留言

佢真係好溫暖又勵志

岩岩睇完全明星運動會

柯仙有坤達咁fit既老公真係爽死

子奇呀媽 同 好萌呀媽 一樣咁難頂

你最愛的紅豆沙

十項全能達

喂！

滿足了。

喂呀。
就快食飯。

我啱啱先食完lunch。

今日西多都好吸引

食咩？

下星期食第二d。

好靚。

呢張GIF 唔怪得D人成日留言話佳嬿不在 達達可以打PS5

佢開心過佳嬿收到貓咪手推車。

18萬現金卷 加 mvp牌

邊啲。

妻管嚴 不過有佳嬿咁靚既老婆 比佢管一世都抵

Coming Soon!!

十世都得

期待

期待期待

哇
有冇原片

恩恩

當你睇到呢張圖既時候，我已經食飽了。

要趕六點前食
但係今晚會唔會肚餓？

係呀，日日都咁早食。
食飽d就唔怕。

今日唔明你講咩。

小朋友生日呀？

佳嬿keep得真係幾好 相比搖搖總覺得有啲怪怪

瑤瑤真係

今晚 嬿窩電視台：

20:00
Live Asia 超級週末現場

22:00
綜藝玩很大

00:00
稍息立正我愛你 #03

可能佢唔好整都仲自然啲。

生日快樂🎁。

多謝呀耀

thanks自由。

生日快樂上下水先

就1001

又失智又流失膠原蛋白了

邊道黎架？

番到屋企記得飲多啲水。

佢終於得閒po番啲禮物。

生日快樂

想去踩單車。

你媽有無煮大餐你食？

呢兩日最好，下星期又凍

感恩

咁大件事冇人講？

2021新炮灰戲?

我都想
好掛住嗰種踩單車踩到肌肉痠痛嘅感覺

冇啊 打邊爐烚啲嘢算
Lunch嗰餐太肥所以唔食咁多了

不過會整太平洋深水炸彈。

唔該呀耀

冇人講咪你講囉

上年呢個時候係日本踩緊。

原來小朋友鬼C黎。

鬼C .......

喂頂你咩意思。嬲。

請你食雞C酸辣湯。唔好嬲。

多謝。
好少食到好食嘅酸辣湯。
覺得老掌櫃嘅不錯。
你呢間邊度嚟？叫咩名？

原來稍息都有章廣辰

佢呢幾年真係套套都有佢咁

咪上次葵廣新開果間，$16蚊有兩粒雲吞。

22:00
綜藝玩很大

00:00
稍息立正我愛你 #03

好吃嗎。？

普通喇，有料但無咩雞C，都幾辣，但唔貴，可以試下。

錄果集憲哥好番啦喎

上集小琉球都好返

陳時中表示，新增一例本土個案，為案838的接觸者，是20多歲女性，同樣在醫院內工作。

下年先有得去旅行了。

曾莞婷同kid咁fd既

呢個真係唔知

我覺得呢集係先過小琉球

唔係就唔需要有呢集

或者又係cue定

曾莞婷曾於2017年被網友發現捐款給新聞報導過的弱勢家庭，累計金額至2017年7月約捐出台幣230萬元以上

應該係中意做公益果d就cue佢既

不是啦
見佢地ig

好。

前衛生署長仲話要炒個醫生
如果喺香港嘅話幾多人要被炒

電鍋

勁到

憲哥係咪講屌字

仲未爆post

嬿窩已...

多謝load緊提供好廢既翻譯

我以為佢話：唔知。

死

星期六都冇人

如何如何！！

嬿窩要人

我覺得有部分字既倉頡拆碼會有更好既拆法

就快1001 了 終於就追晒小資女

有D係要死記既。

無人講野既？

杏仁姐姐好可愛

嬿窩變了。

@張家漢